各位請到影視台見證歷史，tvb頒獎禮十分鐘爆一個post

好癲
Tvb真係好受歡迎

間間茶餐廳部部電視機都長開播住乜野？